[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (578)

洛rc 主反cup

洛達m到

支持瓏瓏你我有責

有無左膠角大苦主

索1-0

佐膠

求你是旦一邊入兩球

索特拿cashed

角大收皮

左膠反cup啦 唉 買盤未贏過

索

重心 甘堡爾

左膠係咪要屌老母

靴蒙Cup佢

Roda唔想留荷甲出聲啦
護級生死戰都打架

角大被逼害

靴蒙入佢老母兩粒啦

靴蒙上呀 反杯

比兩粒我啊!!!!!!!!!!屌

靴蒙反佢

追和都夠

靴蒙打多個都唔攻

All in左角大jump

半3全10

新手LM

上天有好心之德 我願意用我佐加盤 換半3全10

主首入！感謝主

買左主W呀 炒佢老母達

準
不過剛剛訓醒無買
有沒教學睇盤

頂住角細啦plz

支持 集氣一定要開到10c

用垃圾換垃圾

我想願你個肺

我想要垃圾啊

熱刺2.12

又轉返盤 識買了

點買

熱刺ft

屌唔係一球到尾下嗎

收嗲華重心

反水？

華哥

屌 佐膠 甘堡全對家入

勁到

有無人覺得李城對熱刺會nba

好彩買左入球大

唉 信撚左收皮華 中撚左伏

逼左幾天啦

左膠冇個好人

馬仔1:0

抵

佐膠cup到加開10角 我開直播食屎

笑4我😂

大家冇野好爭放開黎打

原來真係有人弱智=.=

諗住條撚樣咁認真 信一次

原來放流料

記得下次5好加見佢一次屌佢一次

唔係啵清 都未完

陣間應該係熱刺

收柒聲

我成份糧allin左華哥重心....
唉 華哥你又唔小心出錯左啊?

屌佢都浪費我時間🤣

放心啦

師兄唔好針....

佢出咩

華哥收手啦

追和就屌細力D

甘堡爾 反杯

正反手之神 華哥

1:1

左膠goalllp

佐加 拍拍拍

佐膠1-1

靴蒙

艾夫🤦🏻

甘堡 拍 拍拍

甘堡11

左膠試下反杯

追和唔洗屌呀

甘堡半大cash

mola mola

有冇人買左6.9倍客勝?

要左隊咩垃圾斯堡
最後最後既盈利都玩完
屌

洛達失波高峰時間

索仔4.2倍主勝

佐加10-6 甘堡2.5b-1

差一球

冇反手架 要炒一齊炒

刷角

邊有咁多奇蹟

我命令佐加半3全10

-5c

有場100%

講

想G

講撚左就唔會反手啦
輸就另一回事

熱刺入球大可以試下

哇 感動世人

左膠我要你入多粒

Ccccc

佐加半3全10集氣

戒賭...
些路迪半客全客不錯
想買埋讓球客同大球

我都有溫柔一面

有無安靜一面

追和佢老母啦靴蒙特

你既存在就係為左賭 你戒左既話你生存仲有咩意義

刷啊 刷佢老母

Ching ho ball

佐加頓斯C9.5B

想買熱刺

唉。唔好斷靴蒙

暫時發掘唔到

熱刺又轉番盤 屌你老母

快啲刷角啦佐加

俾啲掙扎 快來5c

甘堡個勢好強 睇黎cup只係時間問題

講呢d

岩聽

俾多五角

佐加角大個勢好多 睇黎開大只係時間問題

連c雅出嚟啦

竟然有場派錢波

左膠整多粒

想入多注8.5

9.5s gellllll

1.8入左

艾夫仲要入兩粒

佐加頓斯2.5大

屌你老母係咪俾多5c都唔得

上帝啊 耶穌啊 如來啊 關二公啊 求你俾多5個角我啦

停哂角
收皮

咁熱刺點買好呢

Ifc見

禾寧果點仲00 點開大呀 屌你咩
左膠要贏呀

洛達頂到瀨屎

巴打 我call緊的士 洗啊洗車埋你

Ok

停c間 我收皮了

仲有錢call的士=.=

Call uber可以走數

到時一齊跳啦

你岩 call左Uber black

都要跳啦 佢唔會介意我走數

索特拿9.5c 收皮
訓

NAC入波呀

左膠唔入俾人入啦

停停停 停你老母臭閪咩 快快趣半3全10啦

李城+0.5/+1 些路迪-1

賽前角大1.66

支持 2隊互轟3粒啦

索特拿好廢

5c 20分鐘無變過

主場支持客隊既仲多過主隊

點解 點解我唔買艾夫 要買佐加你隻臭雞 人地10c啦 你兩隊仲係到柒下柒下

傻子先買

中撚哂伏！！！

6c

屌你老母 唔好再停啦 我真係會搵曬你兩隊嘅老豆老母 每人射10次架 快快趣俾半3全10我啦

左膠兩隊係咪打曬假波呀
開大未

唔單止係大伏既問題
咁低水典買得落

整幾個連c就得啦

1.66 比狗買

入兩球 仲要1-1一人一分
咁不如大家唔好入波直接一開波就0-0收工算啦 曬晒大家時間

細過2都係

連c雅 我求你 俾多4c我 我求你

2個連c 學鏝

假波呀 上次已經係咁

俾多4c

索可唔可以入波

左膠請立刻入波

好似AIK咁俾人捉未

角細請你頂住

不要貪心

李城? 熱刺?
熱刺了
些路迪
@豉油專家飽死未

快d俾角啦=.=

我頂你個肺

我頂番你

Shiga!

我再頂

7c

-2

全城招集 半3全10 賜我力量啦

Haha

連c牙

連登號

同我上 連c雅

叫下就會有架啦

俾多3C

咁多人買角大 咁我唔嗌了

佐膠cup埋得唔得

盧頓

俾c牙

佐加贏波ok?

俾多3c好無 大家開心

連c雅 我條撚對撚住你塊閪 屎眼 同口 1個角就救你一個窿 識做啦

8.5s

加油

你有幾多條撚

10條 已經整走咗7條

照計3條

佐膠入波呀

仲係7角

些路迪半大有機？

快啊 差3個啊 我要多3個角 係3個角啊

8c

熱刺個陣

左膠索拿是但一邊入多粒啦

7.5 goal

上盤？

俾多兩C

買李斯先有半一，和都收

睡超班人真係賤過地底泥
入多粒好似叫佢去死咁

兩C

屌真係有場重心
半2對家

仲係8c

連c雅 我條撚對撚住你塊閪 屎眼 1個角就救你一個窿 識做啦

李城都唔差 唔識買
情感些買熱 理性上想買李城
李城贏波排名12升到9

9c

9角

8.5大 2.1倍

陣已達
幫手叫

Y so ez

安德烈治 布老日

真係睇你夠唔夠膽

1C

要GOAL呀

比多c

希望佐加絕殺贏波

連c雅 我條撚對撚住你塊閪1個角就救你一個窿 識做啦

不了

請譚未

買角細d人睇住自己爆 請問是咩心態

moon po

左膠唔入俾人入啦on9

我都5知 不過5敢講出口

-1c

艾夫入多粒啦屌

9.5未爆！！

一陣和中同吃

終於9c

好慘

收皮

賜我力量吧 1c

幸子打撚爆左9會。。。

左膠唔肯絕殺人不如拍個波入網啦

補4分鐘

叫果1c叫得咁辛苦=.5買賽前咪無野

俾多c

日日幾十K。。。屌佢奶

完ft 9c

連c雅 你差1個角就可以整走埋最後
一條撚 你快手啦

埋唔埋到岸呢

差1 plx

集氣 絕殺1c

FT 都有fake 仲有成分鐘

左膠索拿一齊降班啦仆街

9c ft

我8.5b 已cashed

熱刺！

你無哂港超點生存。。。

我都cash咗2注8.5 想收埋個9.5

熱刺

熱刺了

勁啦屌。。。

屌 差1

針了 88

同路

別

NAC入波未呀

一早俾左料

索特拿左膠兩隊全隊老母俾狗屌

屌錯手買左安曼對家
趕得濟簡左客盤
安曼10 想死

佐仔9.5s cashed

熱狗禁屌 上盤

索+1
8.5b
9.5s
Cashed

安曼對家cup佢

輸2千

又中 100%料

熱要羊了

又輸

100%

唔跟我肯定輸了

熱456 佢老母

我直屌客勝 平半買唔切

want g

不賭

買個0:1 0:1波蛋先

下一隊入球熱ok?

0:1 0:2

熱2.5b-3 甘奧2.5b-1

1:2

ok 100%

熱狗 些仔半大

半2對家升班係100%既球

兩隊無野爭=hea=small c

入佢老母喇NAC 真特

入佢老母啦

點解我未轉運

買個無入球叫下先

訓醒要收蚊了

試下同是油扑野

安德.....

佢食完兩碗麵先算

安曼對家

成碗菜啪 好暢順

布魯日成班仆街

NAC再入呀

笑死 唔買nac

熱狗終極禁屌 要入波了

我屌你老母啦

幫你叫反cup啦

比多2粒 頭先左膠盤串左哩場大波 比我收返半條屍呀

熱

甘堡爾

NAC

比達搞乜春啊

NEC贏到AZ輸俾乙組仔
你好唔好意思呀

Navy

熱狗入未啊屌

熱狗唔入波就落英冠啦

原來同你對了 可以訓覺啦

NAC ？？？？？

Goal

nac比多一粒 終點在望

0-1熱

Kane首名cashed

甘堡半二全二？

熱刺？？？

？？？

奈梅亨。卡素爾

甘堡爾 布魯日

Nac 禾哥

熱刺fg 好球

kane 23球追平盧卡古同山狗

輕鬆？？

Next goal tot ?

要諗?

係

我熱

熱刺比多球? 010203波膽 你想開邊個

0:5

佢踢到05 開唔到我啲波膽我都開心啦

咪半2全2呀

李城成pat屎 熱狗上盤好穩

唔可以咁講 係中堅差姐

不你老母 唔反贏我就屌柒你隊布老日

小試9.5s

博下細波先 2.5s

支持

大完又細 咁快跳船架你

屌 真係small c

慢慢屌 輸咪輸

盧頓cup派頭二100

我無要過大波

Lm

11.5s
10.5s

我

你又話1:2嘅 希望開02出黎啦

nac 真特

Nac 啊甘

1:2 me講

0:2

熱刺 0:2

2:0

0-2

李城jump

難道我可以 扭轉宿命重遇你一次？

甘堡爾食撚左屎呀？快撚d入波啦

熱ng cashed

兩個下一隊入球

屌希望得 訓陣先

有啲易玩 熱刺

冇買特別清醒🤣

開到11.5b戒丁一星期

無追ng

以為踢3點冇買到盤

李城d防守真係 長追熱ng都得

跟機 不過可能極少 都係打番個靚J算啦

李城追和我食屎

Cap

又問? 仲要諗?

NEC追返球都好呀
未來熱大波客勝開曬你唔反cup都要輸

想追多球 熱ng

半一俾返半格你啦
追和就不了

平半買就乜都無

盧1:1

訓先 屎都係留翻下次食

請病態妹繼續訓

熱456456456456
安曼頂撚住!

真係無野爭就半場3c

Give me派la

NEC唔出拿臣仔
等降班啦廢物

我支持唔訓 攰到仆街

你繼續訓🤣

屌你NAC

yaya

手足你都幾

些路3:0 2.5/3大 半場收半格

甘堡爾你唔入就比人入啦

垃圾nac

好在買埋大波 補番

試下嗌下熱刺呀喂

李城廢到 1角都無 抵你今年乜都無

熱快入波

串些路迪TOT半大好過串埋乜野NEC左死膠

買左林城?

屌。。贏緊兩球就咪刷角啦

希望下半場繼續燒嘢食

熱ng

佢今年唔爭姐

華真反cup

好彩淨係買左客贏

不了,而家就來一發吧

2：2

甘堡爾絕殺派200

留

lm

..

場荷乙

Nac

熱刺角細個勢好強 睇黎開細只係時間問題

熱狗gel.輕撚鬆訓得

甘仔快入

盧頓反cup 留名等睇派錢

黑池大球清泉

病態妹goal 😍

半4全？

Tg叫佢起身先

如果真係中可唔可以唔派cd rom🤔

派我好了

些路迪-1輕鬆

訓陣先

Cd rom都係手足

甘仔

唔係 sor

絕殺未 屌你

有時未見過真係派不落手😰

可以 我代替

華哥又中

有收嗲華加持

多謝華哥先

又係佢

🤣🤣

有人派嗎🤔🤔🤔

再度起機先 依家都係一日賭兩場

想瞓了 有冇南美波好料比小妹食個早餐

豬了

買10.5s算 應該冇事既

角細個勢好強 主隊唔識刷 客隊又慢慢黎

我都係叫下 無諗住收 你唔洗當我

救濟下小妹😭

手足早抖了 小妹要睡了

熱刺2:0 訓醒都唔收錢就以後反熱

可以唔洗派我 我都係半個CD-ROM

無j就派你

佢無..

我話我...

做乜姐🤣

布魯日反cup啦

In Tottenham hotspur We Trust

ok

邊個話主無角

好肚餓😢

南美波度好了 瞓得

me有正花

想g

請安德同布魯日反cup,熱刺李城super

一齊落去食野好不？

你肯定佢係你既

nec反cup

我熱入多球

我好鍾意佢

冇錢
買左小麥包 食一啖 再飲大杯水

得果1角有屁用

你帽左啦😓

有時差一角個陣

依家個款已經係細等收錢啦 果1角無咩用

但我會成為你最牽掛的一個女子

熱刺數多球ok

又買個無入球叫下先

Kane入 ok?

1:2 ...

西床正唔正氣

即爆

布魯日1:1 求反cup

留意到半場果陣365同馬會既下一球賠率大概係 3.5 3.1 1.6 vs 2.5 .3.2 1.8
捉到馬會偷雞

洛里c

1:2同1:3都買左

洛里斯

留名

李城係時候刷角了

買個和 搏李城再入

屌 我一買熱 ng沖左涼就2比1 輸9左 又輸哂

goal

1-3

屌你 追第三球就奶嘢 無繼續追就入 屌你熱刺

15倍買左1百

有冇咁易入

派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派派

我都係 屌

真kane入
神射手 下球熱刺 1:4唔該 都係kane

你老母又係到洗

同路屌你死熱狗

3:3 super la

果頭買完 即刻馬會cashed

抵我貪心

我城會輸波走盤,唔好擔心

點走盤

走半盤

我同熟人玩下姐 c fu 你唔洗咁快走出黎捉我下嗎 最多比學生證你囉

可以點補

燈力強勁

雖然都有買1:3 但仲有25分鍾好驚爆

仲要補？

等收蚊

24:24 下球熱刺啦

布魯日反cup

補下球熱啦

2:3同1:4都補左

仲有10%機會win 華迪入番二球先喇

-4c

Same boat

如果山齊士/盧卡古下場梅開2度

布魯日

客贏
10.5s
1:3
2:3
1:4

又入

盧卡古難啲
山齊士有機，但kane都仲有場呀 唔係咩
24 24 23 山齊士要多佢一球喎

要補幾多次呀屌你

咁即場都冇得補啦

原來熱仲有場
唔補飛贏多d訓

講完就入 瞓教算

1:4 又中下球 再追1:5

刷多4c ok？

病態妹3:1 ❤️

熱刺幫我贏1k

10.5S 頂實啊

半2燈到黑池永遠係英乙

熱刺下球

派我

刷角呀！

跟了

熱第六球

買了

唔好再入呀屌

COME ON YOU SPURS

些路迪比多球 熱比多球

以後真係要black list布魯日

快啲連c la

連2角

-2c

要再連2角

唉 有時賭錢真係有錢就唔中
冇錢先黎中
明明瞓之前估到 熱大同些-1
即場7.5角大又估中
就係冇錢買 真係喊出黎

10分鐘兩角

刷呀！

岩岩7.5高水想入 點知就刷兩角

些全格

熱比多球 比多兩角

我已經無錢補飛，佢開唔到10c，聽日要去食二手飯

-2c呀

黎多個連c啦

些路迪6:0好嗎

10.5s 1:4

馬會我屌你老母
買左4次都唔撚得 3次賠率已變
唔比人賭就唔好開啦
買客6就load兩秒搞掂 屌你老母

巴打搏成咁

無買 純粹想佢6:0對面

識刷角未？
快啲刷呀仆街！

屌 詐糊

-2c 熱入多球

哇 1-5

Ng

1:5

1-5 執番小小

刷角呀

比多兩角！

收錢

我唔想食二手飯

熱整多粒呀

1-6追哂 輸第3球 易玩到

大家買即場都應該執唔少啦

整多兩個角啦

俾多C ok?

比夠兩個啦

仲有幾耐完場？

第三球我allin晒先比主隊入

神射手25球了 穩了 盧卡古 山齊士 點追

2 mins

平注

molamola

我第三球最大注

屌那星 1-6

1:6

1-6

神射手了

㡌子戲法

真係客其他

...........

我熱世界第一

賽前客其他有幾多倍？

1-6....

35倍，客其他
我愛您呀簡尼

大四喜

好似大四喜添啊

2:0有50倍

35倍

熱刺??

淨執ng都爽死

如果咁都唔神射手
抵輸

好彩買左熱ng補補血

ng

點解唔刷左c先入波呢

球球ng都4倍爽到

個個ng都執錢 我就偏偏要入第三球

26球神射手 大四喜！
點追呀大家

same 屌佢老母

就係客其他冇買

針...

一球都無龍門撲出角球 欠二啊屌

Same

原來是福

下場愛記打阿就精彩
兩個如果要爭

2場英乙一樣比分

好睇賽前買左20$熱刺 最後30$買埋三場南美盃半和

18/5
李斯特城[+0.5/+1]
些路迪[-1]客w
佐加頓斯[0/-0.5]
安德列治[-1]客w
布魯日[-1]和

李城11.5b

以後要乖乖地撐熱刺同black list布魯日

巴串床

西床

堤格雷半主

西床=壞男孩😭
成日hurt你但你都會繼續買
足球界既賤男。。。

kane of the world

456

真.456

神射手

英乙兩場齊齊絕殺。

英乙

一場絕殺我。一場我絕殺馬會。可惜3x1穿熱。卡素爾正仆街

河床半主算數 冇眼睇

巴塞花膠有冇同路

要左國體會

巴斯隆拿集氣

26粒神射手 大四喜
想睇點追
熱刺

季尾重心，候城對熱刺 熱刺W，熱刺盤

仲未派kane 首發事項入波

神射手仲有冇得買？

有無人要海格

得番一場 26球 應該唔開掛

唯有下次校

候城對熱刺 熱刺應該可以幫我賺番番黎
反正候城今季廢到乜咁

上次水晶宮對候城幫我賺唔少

想要河床

點解我係買第3球

0630巴

巴入波未

0-1

學生隊 1:0

連登大船

屌阿？

琴日強者今日巴？

反cup呀臭巴

杯佢啦臭西

半主又豬

學生隊gogogo
朝早波買下盤是常識吧

李城假到

屌你老母

笑撚左 0:2

2-0 巴塞喎 小組第一喎 主場高原喎 垃圾

快d開個全大比我

屌 邊隊升水 邊隊羸

Chilunsin 是油盃

米瀨

屌追和輸一半都好

咁多角又唔開即角 又差一粒先大波

主隊隊垃圾屌打都唔入

睇黎又0:2 完場

比多粒先好完場

個款似 一買大就兩粒完場 豉油杯一唔買就場場456

以後唔玩南美波 屌你老母閪

河床屌你老母大廢西

河床x保地
博盡2串1

梅格gogogo

全大啊 0-3 好罕有

保地似和波

以後絕不玩南美波！

張床肯入未

Dklm 終於正氣番獲

河床 半場細應該穩

上場入得太多

唔信又下盤，撐西床

叫親巴都係賤種

G持

臨尾俾佢回一回嚇一嚇，好彩

今日所有升水既盤都要羸

梅格睇黎半場追唔到

半大

西床高班到2：0

半大cashed

俾多粒啦 只買全大

學生全大cash

托盧卡

保地可唔可以好似河床咁

串花高8.5大

串左花膠2/2.5b

求你西床 頂撚住呀
買重左呀

河床咪比人追呀

發功

梅格快cup

艾夫斯堡

Feel到河床頂唔撚緊

保地 上盤＋角大

笑死

輸死了

44分鐘開波 屌你老母

垃圾狗會早封

買唔切花膠

賤種河床2:0都要製造驚險

國萌會

50" 2:2
90+2 2:3

買完花高8.5大唔知點解覺得開唔到

入親來都見到巴打 唔使瞓？

Sleep is for the weak ☺️
利申冇買任何一場 上黎9up

屌你老母 8點半 2場都fake goal

保地

好快入番架啦

國民體育會好廢

保地屌打

True

有人博1.5？

Me

9.5b

唔好fakegoal 定律

熱狗惡撚到呢

保地加油
－6C

又fake 屌你老母呀

南美波唔係有主場雞嫁咩？！係咁fake goal

又FAKE,
想買客FG

客fg啦

保地個上盤應該 二個fake

2-2

梅格2:2

西床屌你個西

Fake上Fake未有定律住

笑死寶寶

kybb

比人2中日2球 屌你老母

會唔會反cup呢

半3

比翻多球先啦床仔

又又3全10？

西床屌你老母大廢西

Lm
FT 0:0 7c

23

屌你估到唒點玩

2 4 啦快手

咁早入仲有20分鐘會做乜

比人入

繼續

打定輸數等3:3

43輸全格

仆你個街 勁

買親西床好似坐過山車咁

保地
－5C

睇死花膠輸埋

嗨

西床只買大

就快33

但係當你買果陣就1:0 完場

托盧卡個主場又大又多人你咪我錯覺

眼花了

3:3 4:3 派100 2個

西床呢隊西波同提格真係有得揮

10點半點睇

咁西 睇老虎輸鳩埋

二線波多假波。琴晚有場意乙和波1.8x倍。開硬咁款。但其實係煞科戰第二位贏波有機爭冠。都咁開真係冇假波就假。

花膠0:1

Fake兩次上星期天狼星對索特拿咪試過

On9 ？

5月了

仲有人未block

夠薑再fake

居然仲有人未block

我係新會然

花膠

盧卡個場訓左？

做曬馬俾客入 客真係垃圾

花膠fg cashed

花膠竟然會入
LM 睇1:1 秒和

花膠犯左幾球都冇牌冇罰

得個 巴塞打假

似係

保地頂住
不如順便比多5隻角

西床收蚊啦大家

不了不了

花膠頂實！

托！盧！卡！

國體會係禁區一秒都唔得

30624770

9.5s 頂撚住

9c-2

9c-1 7.5cash

保地頂住
順便比多一隻角

8.5b 點解會有預感國民會追和

托盧卡入未

咁樣0:1

NBA

反cup

大波ok?

🔫🔫🔫🔫

10c

係都要人地入完你先入 賤骨頭

11c

同琴日奧蘭多城一樣
1:1到完場 比買全大既人假希望

12

Cup?

兩場杯

學閪震 80幾分鐘1:1

多數都係

南美=賤骨頭

托盧卡絕殺到？

13

都似1:1

輸半x花膠角大

河床！保地花高！

嚇死咩 以為花膠1:1

一定有入球 gel

河床花高！

花膠想要ng

提格半主

一定唔好啦

墨假

墨假角大ok?

最抵屌係巴塞

托佬正垃圾

係 排第1 主場比第4大炒

8.5b ok?

由強者個場開始 玩左成日冇輸冇贏

香討有張$30000半大真飛

有無link

1.5b ok?

allin 左角大

各位手足早晨

好彩未買角

害心 又做善事

可能好似花膠個場咁呢

點買好

6.5先？

屌 入左7.5s

依場可能7角完

10c 完派$100

Goal duck mei

1c

im

黎啦黎啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (579)

New post